喂阿哥 唔好再叫汶澤做杜生啦

叫杜賊算

10/10

杜狗

呀澤都係驚條女亂洗錢幫佢keep住姐 好心著雷劈

杜歉

難得嘅好人

汶澤：我八面威風，展現一身虎膽
華安：

杜亦有道

杜怯

杜彈測試WIZONE

行規澤

盲撐死忠可稱為

杜盲犬

其實點解成日嗌佢都要加個”生”字

條數? 擇住先

杜怒攻程
羞怒攻程

Push